睇香港警察開槍真係振奮人心

班暴徒根本抵死
自己攞嚟嘅
支持警察開槍